[背囊] 求推介

有無咩背囊啱我用？
個herschel用左好多年，開始爛爛地
想買過個新

sandqvist
mismo
shinola

筆直幾多先

Rains

1500內